重溫一下 的士陳既舞姿

帥

完全五音不全，冇一粒音係啱

人地係新秀冠軍

很skr🤙🏻